i love irene 1314

If Irene has million number of fans I am one of them. If Irene has ten fans I am one of them. If Irene has no fans, that means I am no more on the earth. If world is against Irene, I am against the world. I love Irene till my last breath...

想吊

性上癮上能死你

晚晚係床上叫我daddy
明明大過我

預埋你一齊3p?

收聲啦死癲佬

我唔識呢啲==

@牙6

佢全家死哂

中國人講咩番文牙

垃圾post唔好回

我有bno

你屁眼俾我中出

Irene好有經驗 唔使擔心

樓主幾時覆下我唔公平

行動post!!!
幫手十連推上熱門！

「正 式 吹 雞 ！ 」九 月 六 日 九 龍 大 遊 行 到 時 見 ！

定！！！

樓主勁黑心

係咪想比我打撚到你入廠死

1314咁少..

網絡欺凌

推到樓主覆你

I go to bus by school